銀行職員請入

有咩方法可以起銀行換到啲唔流通舊版鈔票？平時想買都係局住上網買

Push

唔流通會出到街？係咪諗多左

無方法 銀行收到舊紙唔會再拎返出去比客

我有一疊全新青蟹100張連number要唔要

想要紅衫魚

除左收藏，邊個會放一疊舊銀紙，長擺蝕通脹的

永利銀行紅衫魚不過好梅。。。

收藏

放幾錢？咩銀行？咩年份？

[文宣工作] 你今日air 左未 ? 原來大家忘記左ad

阻阻大家

算唔算舊？

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

post 來睇下

Never
好多前線staff都有儲舊鈔喜好，一有客拎舊鈔入，佢地就自己唱左

早十幾年前拎住呢的廿蚊紙去麥當勞買野食
個小妹妹過唔收，話未見過

十年前係美國既找換店換過

你要識人先有可能

舊鈔，以我所知，就算前一個入左銀行，你後一個排counter話想喝返之前果個D舊鈔，佢都唔會比你唱。
中銀、匯豐都試過係咁……

除非你同銀行職員好熟，佢會比你唱。
因為佢地有反映過收完舊鈔返來，要填form比總行換返新鈔，佢地唔想煩……

見大家分享舊鈔，我又share埋一份先
呢D係今朝執返自己D鈔來睇時影的，仲有D係冇評分鈔……